有冇人試過跳車？

成日架小巴未停定就跳落車

試過地鐵未停定就跳

嗰陣喺印度

有冇畀人強姦

試過一腳仲踏住車，另一腳凌空未落地，
小巴佬踩油開車，
係落地一刻我頓悟到牛頓既運動定律，
然後落地轉體270度，差d跌倒

難度分十分